《疑問》Pepper Lunch 落汁時機係幾時？

正評：一開波倒汁 有滋滋聲
負評： 煎下舊肉 先再倒汁

食晒個飯先倒入口

食完兜野先落

難怪d汁成日冇 食一啖 飲少少

倒落個侍應到